大會堂附近好大煙，係咪有魔法師係到？

燒緊野 同有狗衝晒出黎

【沙田】

下午約 5 時 45 分，示威者退到沙田源禾路，用雜物設路障並放火，防暴警察快速推進後制服多人。